不如長輩圖加入一眾有外國國籍嘅保皇狗好嗎

認住佢地個名，一票不投外國勢力